［無圖］金秘書原來咁大波

10

9

8

7

數乜撚野 直接屌樓主老母

樓豬

好正

魏瓔珞 屢次犯禁 大逆不道 賜自盡

sor回錯

金秘書為何那樣大波

點解要係咁遮住

咪係，又要露又要遮

知自己太大波驚人丁出血